{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26894",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 M&A"
    },
    "text": "お客様は宿泊や貸室を予約する際に、入室·退室時間を必ず確認してください。予約時間以前にお越しになったり、予約時間を超えてご利用いただけないことをお知らせします。また、特別割引価格および利用時間の料金表をご確認ください。宿泊予約をされる場合、該当業者に車の駐車が可能か確認してください。徒歩で予約された場合は、車でお越しいただくと駐車できませんのでご注意ください。マイルームや徒歩予約客室をご利用の際、車でお越しいただくと車両の駐車料金が別途請求されます。各客室には空気清浄機が備えられており、ネットフリックスを利用することもできます。また、疲れを癒してくれるマッサージチェアも備えられています。M&A価格割引イベントも実施中ですので、訪れた方のレビューによると施設が良く清潔で、ホストもいつも親切に迎えてくれて満足度が高いそうです。部屋は少し寒いかもしれませんが、よく休むには問題がなく、位置も仏光駅やバス停に近いのでリラックスするのに良いそうです。ただ、入室時間が平日には遅すぎるという点が残念だと申し上げます。全般的にホストの親切さときれいな施設により、いつも満足しているお客様が多いそうです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約する際に必ず確認するべきことは何ですか？",
            "answer": "入室·退室時間を確認することです。"
        },
        {
            "question": "予約時間以前に到着することはできますか？",
            "answer": "予約時間以前に到着することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約時間を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "予約時間を超えて利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "特別割引価格や利用時間の料金表はどこで確認できますか？",
            "answer": "特別割引価格や利用時間の料金表は、該当業者で確認することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をする場合、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "宿泊予約をする場合、該当業者に車の駐車が可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "徒歩予約をする場合、車で来ても駐車できますか？",
            "answer": "徒歩予約をする場合、車で来ても駐車できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "マイルームや徒歩予約客室を利用する場合、車両の駐車料金がかかりますか？",
            "answer": "マイルームや徒歩予約客室を利用する場合、車両の駐車料金が別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には空気清浄機、ネットフリックスの利用が可能なテレビ、マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評判は良く、清潔で親切なホストのもとで満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "どうやって宿泊施設にアクセスできますか？",
            "answer": "宿泊施設は仏光駅やバス停に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は寒いですか？",
            "answer": "部屋は少し寒いかもしれませんが、よく休むには問題がありません。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうですか？",
            "answer": "ホストはいつも親切に迎えてくれ、お客様の満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "M&A価格割引イベントについて教えてください。",
            "answer": "M&A価格割引イベントが実施中であり、特別な割引があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 481
    }
}